點解今日扑嘢家仲咁撚多人?

屌你老母唔該香港人爭氣啲啦
全部藍店都要抵制呀屌你老母

食扑野家生仔冇屎忽

［急］［沙田友入］關於聽日嘅遊行...

主要中學生食膠都費事畀